唔好再叫人開花

去到今時今日仲有人覺得開花有用，但有冇諗過守理大班狗就點都唔會撤退，而家班狗擺明要集火捉晒理大班手足，大不了由得我哋裝修佔路，天光後先收拾殘局，到時理大班手足都死晒了，與其開花倒不如今晚集合各方人馬向理大進軍好過。

再推

Poly手足唔會死
狗唔夠膽攻入大學大樓
救人根本唔急
爆其他仲大成效
Poly手足唔係為左俾人救而出黎 佢地係為左贏而出黎 唔好浪費手足心血

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

現實係根本最勇武既都真係係哂入面
就算仲有人敢做都唔足夠組織行動

有冇見到今朝去到下晝有幾多手足想突圍，你同我講救人唔重要？

集合！

支持各有各做

太有一致舉動反而冇左冇大台呢個優勢

斷水斷糧 心理質素
你同我講佢哋唔會死？
你on9 咖

突圍果班咪死撚晒囉

咩source見到斷水斷糧？

2樣都做點解唔得
其他區有人開花咁咪冇咁多狗再合圍
而且第一批增援手足迫到圍埋大狗有背後壓力先

唔突圍嗰班手足糧水都就嚟冇晒

開花係要圍繞理大開花
油尖旺+九龍城

唔好咁做

各有各做

對家人員及時間有限

形勢對我地有利

咁你長時間留守啲食物唔會消耗，閣下識五餅二魚可以無限供應食物，定係想班手足喺理大自己種菜養豬呀

一間大學1000人既糧食都頂唔到一星期？
Source呢？

推

開花冇用 啲狗唔會理

宜家麻木去fight back仲捉更多人，大家諗諗計先行動

咁一個星期之後點？

需要長期作戰，多區都唔夠手足，大家想清楚如果重新部署

遍 地 開 花

1. 唔好成日咁老定，佢要攻一早攻左，點解搞左成日都唔攻
2. 反對樓主講既野， 只係我地唔夠勇武，宿一燒又唔敢，政府大樓又唔敢， 機場又話有禁制令

既然頂到一個星期咁急乜撚？
咁樣同自封紅隧一樣

我真心
無差別爆到放人為止

開花冇用喇，營救啦

你個FD 好撚鬼

大家起下底就明 突然上水 全部分化PO

只有對家最想手足湧入去理大一網打盡

負評, 不推文, 上一頁

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

屌你老母 入面係咪個個今晚有得食都唔知啊
Source你老母
幾team人係入面挨撚緊

我戰你老母術價值 你咁撚有心麻煩入去換人
叫手足自己捱 頂住一星期先？
你無撚野啊

用法:聯合式;作謂語、定語;用于軍事方面。示例，毛澤東 《中國革命戰爭的戰略問題》第五章第八節:"隻有在'圍城打援'的方針下，目的不在打圍敵，而在打援敵，對圍敵作戰是準備著相當地持久的，但對援敵仍然是速決。"

理大嘅勇武就好似一舊磁石，自己走唔到仲吸埋剩低嘅勇武，又係另一場陣地戰，一網打盡。

1. 我覺得佢係想等深夜 再攻 同尋晚一樣伏住你少人又冇晒力氣再衝入去殺人

自己果區有固定小隊既可以開花

其他既幫手攻入poly啦

拉

開花係within五區入面果一區！

九龍西開花

油尖旺全民行山，尋覓新路先至有機會救人

今天唔開

你講野閪撚到你唔係入邊梗係唔撚知有幾撚驚幾撚絕望啦 入邊每一秒都擔驚受怕 你好意思講頂耐d 急乜撚？

事實證明抗爭需要創意
同一招唔可以出兩次

咁你話我知，多人去理大又有何用
一齊叫放人放人咁呀？！

硬攻更加冇用

只要出面有大量狗隻死亡，佢哋就會撤

開花唔係塞路 係要快閃火魔狗屋 裝修紅店

其實可唔可以去啲佢一定到嘅地方開花，例如係支聯辦，禮賓等等，點都引佢地出黎

己方集中力量,對家同樣可騰空人手,更慘烈

兄弟爬山 拉

r u sure?

勇武呢兩日受左傷休息咋

開佢春袋咪有用囉，說好的斷網

要圍既和理非圍就夠

勇武要做既係今晚重防果陣去其他區開花, set 場準備聽日幫和理非罷工

呀sir 叫唔好
大家識做

無人諗過開花佢地會即散 但開花幾日佢地唔通無壓力？ poly可以係比人圍緊 但調轉諗亦係幫我地拖延大部分警力

佢地每圍多一秒就用緊更多人力，物力 我地開花就更加加大佢地圍堵成本 如果成個妟就都開花無理過poly你估佢地唔驚？而加係膽搏膽

push

dllm 仲有人信啲狗講野
第唔知幾多次啦 你應該shame on yourself

集最尖東先啦

Push

宿一燒啦

裝修佬咪去開花囉 有咩問題
今晚咁撚多和理非 你出火魔先咪盞嚇走佢地

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

攻警總，大聯辦，禮賓府 ，曱甴屋，肯定有用，但去到要佢哋返轉頭風險代價俱高，所以大家肯定唔會做。

收嗲啦on9

但係好多開花地方唔係狗屋附近，不過最多問題係開花一定要有一個強烈共識，唔係好似琴日開花得我一個人咁

2. 係好同意

但明明琴晚今朝都已經好多人去救
問題係救唔到
除左開花分散敵方仲有咩方法